廉署咁高調出黎話調查

同話比平時啲貪污者覺我查緊你有咩分別？

我查你會唔會話比你知我查緊你

仲要report比林鄭既，大家都明哂啦

自己人查自己人

唔信有用

講

出口術啫
你話佢拘捕警隊二哥就話真係做嘢啦

傻的嗎

有冇人可以解釋比我聽岩岩開始查就話比人知我查緊你係咩道理？

我地都係香港人，我願意罷工

做sbow

[香城online]傳令兵的技巧和心得

直屬行政長官嘅部門到底有咩用?

又係

查咪查，使乜周圍唱，一係做show,一係叫人防範

屌你地唔出聲又話執柒左，高調又話做樣，你講曬啦

翻譯：快D dum曬D罪證佢喇，我要黎扮工喇！

開獨立調查委員會都係明言
咁係咪冇分別?

UGL事件之後可信性大減
我覺得係緩兵計

先毀滅証據，準備遲D可能有嘅獨立調查！

話出黎查，等社會降溫咋

因為尋晚《鏗鏘集》太勁
好多師奶阿伯睇完都屌警黑勾結係證據確鑿
政府一定要搵人回應
警察唔可以應
先推廉記做醜人

證據無既點都係無
如果有既咁高調有咩益處？

有冇高人可以解答到？

有冇人知道？

true

But sad.
This is Hong Kong?

推到有熟悉程序既人話比大家知

高調出黎話查想比人知道仲有icac係到會做野 想降溫 但係明眼人都知 經過ugl之後icac仲有冇實際用途

拉郭sir

推

得一個目的
想少人上街

689都未拉
ICAC返去食屎啦

真係唔好意思 狗我唔信 icac 一撚樣唔信...成個政府腐敗到要推倒重來

推到有識既人答我

ICAC係under中共
689 單野有眼睇
收幾千萬都無事

好耐之前有ICAC既人黎學校分享
佢話點解ICAC唔係成日上報
因為佢地調查果時唔會唱通街
只會係拉人果陣先上報

姐係又搬龍門？

其實, 一早就通知咗班黑警, 今次係話比班港豬聽, 叫大家唔洗再遊行

俾人覺得政府有做嘢
就唔會追住件事嚟講
唔係個個咁清醒
好多傻豬仲係迷信廉署好正義

好鬼 絕對係想令出面愈黎愈少人

柒婆暗地裡叫老廉做野
老廉膠層收到風高調出黎話拉你班差佬通櫃
土共記招默許成立獨立調查委員會

結論
走狗烹
差佬為虎作倀最後既價值就係用通櫃黎平息民怨
此終難逃變成condom既命運

黑警加人工係好合理既事？

其實都係，而家社會比林奠攪到咁，真係做咩都唔會勉回到市民既心意

佢既工作係要高度隱密，要查都講出黎話比人知查？
點解唔係私底下調查？查到真相話比市民知？

唔通香港人真係咁易應付？

我仲以為廉署會拉到先出黎講

就算告埋又點？？？

我諗佢連寒戰劇情同一日請多過一個二哥級既都無可能

Push

根本無需要期望

聽朝九點，西灣河東區法院，聲援義士。

c隊睇個曙長就知

國務員委任

方便d狗一句配合調查中不便評論

又話icac 查人係會低調進行？

小心係個局嚟 套晒報料者嘅口供證據 之後隨時惹禍上身

司馬昭之心

想睇icac高調開案，低調放過

東華三院查李東海小學個校長
但係又同個校長講
個校長事後兇9班老師投訴冇用

招式何其相似

班警幾時出黎講向icac投訴冇用

推到有icac調查主任上黎話我知